今日考入境主任嗰位女仔入一入黎

Gp in考官已經提咗你咪壟斷發言，你發言成3-4次，最後一次直情有個考生問你介唔介意停一停，人哋都未發過言你就幫成班人總結。又夠膽死拒絕人哋唔畀人講，你諗吓個考官點睇你？
RIP 下次收吓口喇

推到班board見到依個post

即刻駁嘴

強姦佢囉

呢啲真係仆街黎，累鳩晒全組

點解咁多負評

同意樓主，霸住唔比人發言真係好狗
大家都係見工姐

咁撚仆街

事實係可能佢會考到

見過好多傻鳩officer了

Board中途都忍唔住插嘴再提大家咪壟斷

我唔屌畜生架

幾點in？

唔自爆喇，早上

如果係豬扒點算

Board 插嘴佢收得皮`

你係考官？

你係壟斷嗰位？

照上，要俾啲教訓佢！

呢d case真係全組收皮
佢竟然有命走

散水時不自覺組隊討論條女，一個累全家

Agger
可能其他發過言一兩句有機

靚唔靚先

冇圖點傾落去

呢個女仔堅係收硬皮，佢點考到DEGREE架? 公開試咁樣一早ORAL收皮啦。
其他GROUP MATES 又未必全組衰哂。就算你講得一次，如果好有POINT，照樣會過關。

利伸: 上次PASS 咗GROUP IN，都係好多ON9爭野講， 我只講得一次，最後係WRITTEN TEST收咗皮

sor，我同frd子一齊報，我另一邊已經有offer，frd子未有，所以我特登黎累全家既，當幫下frd子咁

唔會啦 唔覺每組一定要有一個
不如其他組揀多個正常人

咩樣先

其實巴打唔洗驚,佢一定死硬,你未必,當年俾人搶野講,都要madam救,最後我都pass到

FD子

不過我聽過好多人入去搞破壞

屎忽痕,你吹佢唔漲

你地有無試過同佢鬥搶先 見佢條女咁還死掂死咪一齊雙語廣播 佢係驚既佢實會收聲

醜

咁佢大鑊了

lm

之後有冇再戰？

開頭9分鐘定topic時 madam都有救我

叻喇叻喇，出返去啦

現實就係咁
俾人禁住屌市民都唔會反抗
人地就係搞破壞，根本冇諗過in到
你咪自己組隊傾，有用咩？
人地都達到目的玩鳩左你地返左屋企了

madam最靚，嗰浸中女寂寞味，好似周慧敏嘅feel

DSE咁

好想保護madam

Ching眼金金望住madam ?

點知請咗佢

質素真係好參差。好似唔識分discussion vs debating。時間充裕但個個都好似背急口令咁。得一兩個正常返啲係「溝通」

我認

唔好咁癲啦

咪同考DSE果班手足一樣
拎人前途黎玩

不服來辯

練定DSE 識咩

同DSE一鳩樣

可能有啲人一講野就控制唔到
但拒絕果一下又真係

究竟要有幾傲慢先做到

我諗所有人一樣冇諗過條女竟然會拒絕

我想知條女英文勁唔勁

佢im talk 咪覺得自己係女王???

佢黎攬炒

madam係咪短髮

算流利，但聽得出將DSE oral用嘅phase拎曬上黎show off
IM反而食咗屎，係咁甩

Madam姓倪？

紮髻

屌唔記得喎，中間姓梁，右邊姓黃囉

IM 正常甩甩地既

除非真係好勁既人

想問下in得既人係唔係英文都好流利
流利到咩程度

其實IM想test啲咩？我出去亂吹兩分鐘咋

全民dse 係咁點算

推到佢仆街

有部分人係好流利，比得上oral攞5咁。但考官buy唔buy真係唔知，流利嗰班嘅句子好似有曬format咁，怪到鬼佬都唔會咁講野

即係流利個班講既英文好官腔好formal
你覺得咁樣好唔好
定係自然d好
sorry咁多野問但係想知道出面d人英文去到邊

政府唔撚係拎我地市民黎玩？

官字2個口
所以佢pass

我派屋企個工人去勇武抗爭

佢哋主要睇你有冇立場，有冇point。話之你講到啦啦聲，冇point就廢。
因為考生大多fresh grad, 我出黎做野先知講英文最緊事簡單易明，所以我就自然對答嘅。咪嘥時間講埋啲門面野

會唔會成組收皮
等下年

其實前兩年舉手先講野好好多
可以避免呢d情況

其實我想做助理咋，順便報埋主任諗住試試個體能。
個體能都foul走大半人

其實你地已經能力上輸咗
係醒既一定要即場閘住佢
而唔係喺呢度話鬼佢

你講野有冇信心 淡定
內容垃圾都無咩所謂

Group in睇你有無禮拜 有無條理 巴打未必無機會
利申 ia 過左vetting 叫緊fc bc spring

你都on9，癲起上黎叫得住？

啱啊，成隻癲狗咁亂咁吠點叫得住

我用sharing方式講自己故事。十分淡定，但唔知講自己野會不會扣分

計分點計冇人知
考完就算啦

其實唔洗驚，io prelim好易過，真正foul人係written

利申考過3年9 up過到

當madam on9 架咩
巴打實過到

interview要立競爭法保護弱小

對唔住囉 我停個陣你地班毒撚又唔出聲
咁我可以點

無論係考公開試定呢啲公務員group interview ，啲女考生都係好撚死閪同on9，搶撚住哂黎講，有病。

笑撚咗
以為多野講就一定高分

反而覺得個女仔得米 你唔係以為入得政府ge 人係正常

出到去做嘢大把人顛起上嚟，你連一個區區考生都叫唔住你出到去仲叫唔叫得住人？

多謝巴打

好似好有道理

哦，原來係你

Oral搞死dse生成人版

人地本身係媒黎試你應變能力
發夢知

唔好扣我分ok？

其實要madam 出聲調停，你地作為同組考生有責任stop 佢，如果唔係到時俾你做到officer, 點樣鎮住班老散

利申：想樓主pass

當年pass gi 我有幫手，俾其他人講

咁多人正評係因為？

你係咪搞錯d咩？你依家係考生，當自己做阿sir啦？你真係覺得用叫既方式叫得佢住？咁樣係攬炒，依家叫唔住仲有個im拎分，你真係當考官盲既咩

正路做法係聯同其他幾名考生合力制止佢
你可以話「呀姐，你等等先，呢度坐喺度既全部都有意見，時間就係得咁多既啫，而家輪到我地講嘢，我先。」再講你嗰啲嘢，講完就「到你」指俾下個

如果佢仲唔停，你大可以玩大佢，「拿你好停啦下，客氣說話我就講完，你唔好喺度影響大家前途，呢度在坐每一個人都唔想同你有過節好唔好」，如果再唔停就請示考官問佢可唔唔可以請佢停或離開

如果佢仍然唔肯停，而其他人都唔想截佢，你可以由佢講到剩係得你要講既嘢既份量既時間，再講「到我，停！」跟住講你嗰份，呢句要霸氣。理論上有少少顛既都會停，唔停既話由得佢有佢講你有你講，SIR 會知道佢應該聽邊個人講嘢。

佢嗰份講完，你嗰份講完，其他人冇得講，完場。
爭

最憎攬炒撚

CLS

你應變能力都係考試內容呀
坐喺度毒在椅上，只有on9先會揀你
我上面寫咗理論上應該做既方法

佢係咪本身有offer 呀

考入境主任好似又真係有關係.... 如果停到佢 應該有分加

唔講又係死
不如禁停佢自己講自己野仲好

我知無野巴打你心情麻麻

有野你搞清楚
你依家唔係阿SIR,但你依家係俾人揀入去做IO
考官點都會睇下有冇能力
你就算叫唔住,佢繼續講

但你至少俾考官見到你試過,咁同你完全唔做好大分別

我都見過攬抄人,自己當時調整心態好緊要wo

睇我102 樓篇文

好認同

我AL 果陣考中化,有條友不停講
我有下爆佢,我勁大聲想停佢
佢唔理繼續離題,我之後勁大聲同佢疊聲講,佢係女仔最後把聲唔我大

完場佢仲串柒柒話自己讀緊u retake,仲話我拎硬U, 結果我拎B

咁當然中文同英文真係表達差好遠

達哥有一句話「問人係唔會爆機」
自己前途喺自己手上，靠自己爭取
共勉之

你完左場先係連登發惡有鬼用咩

收工先見到丫嘛

btw
佢完咗個面試啫
但人生流流長既

我指樓主

考咁多次政府工咩都睇化哂

咁既情況都handle 唔到
學人考主任 返去做散仔喇

殺敵1000自損800,我係考官我都請個女仔,唔通請咁容易畀人壟斷發言既垃圾

岩
主任級最緊要壓得住班散仔

其實有無考慮過呢個係其中一個測試黎？

我考個日都有幾個勁aggressive, 重有人衝出黎柒係未到時間定題目就想衝出去寫題目
俾個madam怒屌

2019 oral mock

Ngai madam 幾靚
Gi in有佢

我都覺得係
情況咪好似有人衝關
考應變能力
FF下
分分鐘呢條女係媒
咁樣同自己講，個心會好過好多

得罪講句，壟斷發言唔代表冇機會，冇講過野就真係冇機會啦，你以為佢好差，考官未必咁諗喎。所以話遇到呢啲人，搶都要搶黎講，鬥惡囉

行出學院門口 圍鳩佢啦

呢d真係睇彩數，我今朝嗰board 入面兩條女都唔講野

讀書讀壞腦
香港好多

io first in 太易 呢d 情況你有出過聲都pass 硬

自在參與

我揾蝻強姦你先

哎呀咁又唔同
連登仔玩鳩dse雞係正常架
不過俾人撚返轉頭就要殺人全家咋嘛

有乜所謂姐
今年唔得咪下年囉
自己無料瀨地硬

佢似係要一心累人

dominate 發言既絲打, 下年請早

BTW,法定時間內未傾到題目會成組扣分;

唔會成組foul嘅

最後咪下年再黎過

我地嗰組幾nice 係自己演講柒左

報來玩下姐佢可能

啱

我第一年考dse oral有條八婆霸撚住嚟講
好撚記得個topic 係講香港本地文化
條撚屌攞咗成兩分鐘時間逐個逐個歌手講佢哋嘅成就
我忍唔住喺佢講到一半嗰陣指撚住隻錶
最後我乜柒都講唔到 最後攞4

第二年正常發揮 攞*

有啲港女冇人要真係有原因

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

有可能佢好似連登仔咁玩鳩dse心態呢
報復你班考政府工嘅撚屌